有冇人試過俾錢做交友app VIP？

好奇會唔會有巴絲入錢做VIP